[緊急]有冇朋友幫手洗頭?

快d幫義士! 拜託!

講清楚d 咩事

上連登問，幫手搵料?

dllm 撚係搵料
我唔係問info拎contact囉
我剩係想有人有能力既去幫佢地

pish